大家可以入黎睇下 ，17歲 藍絲屋企開始轉變

借朋友account,
背景 藍絲 公務員屋企
開始時不停罵我地青年人係廢青
好支持狗仔，支持退犯條例，之後我同屋企人關係變差，因為我同屋企人意見不合，近日開始轉變原因，我地住某地方私人樓，也很近示威地段,果時我媽媽想落去支持狗仔加油，點知我媽媽比狗無理由拘捕，雖然我媽媽最後冇事，但是因為狗仔執法開始轉變，很用心用正常思維 睇返元朗打人事件等事件 ，再經過荃灣斬人事人，近來狗仔拘捕手法，令到我屋企人又深藍轉變淺黃！

之後我同屋企人開係好左，會討論現在情況
佢地也同我一齊去將軍澳遊行，還出錢買水 食物比大家
我好感動，我屋企人進化左！

但是我屋企人一直強調 反對暴力 同反港獨字眼

希望大家唔好再咁暴力，唔好再叫港獨，舉英美國旗
此舉會令老一輩反感！

不如大家認真叫五大訴求

現家很強藍絲都唔同意政府 狗仔執法
唔好再失民意，團結一心 ！

舉英國旗美國旗係尋求外國政府聲援，單靠香港人嘅力量爭取訴求， 實在杯水車薪

問題老人家唔會識
佢地見到美英國旗會認為有問題

咁係咪要停止勇武，回到三十年前嘅模式和理優非到2047呀

所以話唔比狗咬過係唔會醒
快點咬我屋企條廢老啦

日日衝咩 你估前線好好受？

真心
我屋企廢老 都係咁
成日睇錢做人
點撚知比狗咬撚完先醒覺

老一輩思維都膠膠地

同意
雖然我不是前線
但是我係做前練運輸兵
運物資到前方

但是不如大家轉轉策略
爭取多d廢老藍絲

停止暴力 ，等狗出手暴力陣壓
之後我地就可以食住個勢拎多d民心
狗一清場 就大大臨be water
要搞到狗 連街坊平民 經過都拉
唔小心拉中左藍絲
藍絲又轉陣反狗

唔係話要日日衝，我想強調宜家已經冇得返轉頭，和理非係絕對唔可以同衝衝子切割，如果冇前線冇滅煙隊，二百萬人嘅遊行我諗50粒催淚神經毒氣足以驅散，政府更加冇必要理鳩我地

雖然我覺得篇野係作故仔分化，但我都唔排除係真又或者有類仔嘅事發生喺其他手足屋企，如果係真我為我嘅懷疑向樓主道歉

如果係真嘅話，勞煩兄弟喺屋企向兩老好好解釋點解會有勇武派及其作用，香港已經冇時間等多三十年等宜家轉黃嘅人進化到接受勇武

你搵返d廢老藍絲比黑社會暴力鎮壓囉
on撚99

老得過舉英國旗個婆婆？

我同意衝衝子可以做好啲型像嘢，好似隔離post咁講mask好自己唔好狂屌人影相之類

但係話為左拉攏中間遊離而停止勇武就絕對唔同意，因為咁其實係推緊和理非嘅兄弟去死

真人真事
我呢家好盡力解釋點解我地要咁做

我知好多人都認為我係作
對唔住
但是呢件事係真

我只係想講下比大家聽

我廢老藍絲屋企開始轉變
應該相信有部份藍絲都轉變左

我唔想再有義士比人拉
我見到義士比人拉 我好心疼
大家要好好保護自己